唔見左銀包

尖沙咀sogo 大概1:30-2:00
Porter 黑色銀包
所有重要野都响哂入面
求有心人幫手
感謝🙏

樓主好撚橙

幫推

比你發現左

知咗好耐

收下皮？

關你事？

唔見錢無所謂啦，最想搵得返裡面d野昨